不如我地香港都舉辦撐侵侵大遊行！！！！！

侵侵幫咗我地咁多咁撐我地 大家點可以視而不見

休息咗咁耐 係咪放棄咗抗爭啦大家 大家對唔對得住義士 如果放棄咗點解仲要美帝幫我地

抖夠啦大家 重啟抗爭

侵侵急需聲援

限聚令，拉

百萬大遊行撐侵侵 星期六美國首都集氣要人！

靈感來自

不如揾下有冇響美國嘅香港人可以代我哋捐錢

防疫要緊定侵侵要緊
一個廢炎就令所有抗爭停晒
又話不自由 毋寧死？

香港人assemble !!!!

侵侵而家喺絕望之中 四面受敵
大家唔好見死不救 忘恩負義啦

時事台手足呢 推post

皇天擊殺帶風PR五毛 五雷轟頂 死全家 落地獄

冇得示威真係好頹

撐泰國又唔得
撐trump又唔得

屌你老母死港共

跟住到時得幾個人出黎😂

有冇撐侵文宣啊

和你lunch

支持，但係重點要清晰，係多謝侵侵過去一年黎對香港既支持同照顧

熱狗 撐侵集會係一場贏左無得分，輸左死全家既賭局

拜登狗走啦弱智

take side啦
拜登力架麗點會理香港
利申：agree有d民主黨議員係好人

呢樣要靠美國果邊既香港人喎，我地唔做得幾多

唔撚討論究竟支持TRUMP 定CHINA JOE
但 你當支安法死架? 一定入你分裂國家

外判抗爭？

認真問 防疫定抗爭緊要？？？？？？？？？？？？？？

點解人地泰國都可以大規模示威 香港唔可以

仲有個重點係要支持一個透明度高公平公正嘅選舉

唔關係，呢個係人地國家既選舉，我地無權過問
要搞遊行既話可以用返啲本土議題

左膠登班人邊到似我侵咁，佢地好撚小氣，萬一最後都係敗登做，見到我地咁撐侵，真係睇路

從麥當勞分店A行到麥當勞B

叫做支持公平公正選舉大遊行算啦，藍絲紅絲䂋中無位入你起碼，道理上

以前夠有暴動罪啦

g持
we connect侵

侵侵Stand with HK
HK Stand with 侵侵

加油 外判比你地遊行

有限聚令好難

推

支持 等緊日子

係咁撚連登仔好好玩咩

低鳩能

高調撐一個黨，真係不智

一講遊行，又有人話唔好送頭!

舉其他國家旗就違反國安法

港豬仲諗住有遊行集會自由？

要搞都係聯侵反共大遊行

慳d喇

主動得罪拜燈你傻的嗎

唔駛遊行 搞集會 唔駛係街搞 搵教堂

支持

支持
一定去!

網上直播 集合曬咁多個教會既直播係同一畫面 為侵pray

我諗佢地唔需要錢啦
要既係人數

麵神

出黎shopping都有罪?
on9
宵禁啦不如

聯合埋奶茶聯盟搞

阿sir你就咁開post唔打段字冇人會去架

其實可以 可以測試下單憑連登可以號召到幾多人出來

因為你預左泛民唔會幫你

我只係驚到時數字未如理想 愛侵力又要崩潰多次

點解要咁講嘢？

我地都冇話你地係侵侵狗啦

黑警又想fake人出去

fight for freedom, stands with 侵侵

lm

到時又左賴右賴架啦
無論如何都係侵侵贏

我諗起號召網民去亞視門口慶祝佢執笠單野

變咗連燈仔全鐘老麥聚會

pr收幾錢人工

佢哋係有搞眾籌

早幾日所羅門先叫香港人唔好參與美國黨系鬥爭，轉頭樓主開post叫人參與

唔好on9啦
文化大革命搞個人崇拜咩
美國人唔buy呢一套，更何況侵已經失勢，拜登係親中都好都係要靠佢架啦，你以為香港仲有本錢得罪埋美國？

MAGA
AND
FUCK Chi Na